有冇試過同暗戀既人擦肩而過？

但係錯過左 點做好

行番過去

擦j而過就試過

睇錯同性戀

平時好少機會見 見親面都成班人，冇機會

認真非gay

同人say句hi 有咁難咩

我都好後悔 可以點做同佢拉近d 距離

下次見到既時候記住行埋去
Say hi 同打開話題囉
平常心is okay
利申： 試過撞到十幾萬次都扮見唔到佢
再利申：垃圾毒女 已準備A0grad同儲錢買姑婆屋

做咩扮見唔到 同埋想問同個女仔唔係好熟既話，可以傾咩話題好？ 平時講野都冇咩問題 單獨見到佢就好似個腦空白左咁

因為覺得好緊張尷尬 唔敢同佢有任何接觸
唔係好熟就閒聊下先啦
平時同人chitchat會講咩咪照講囉
太在意topic會表現得唔自然 容易fail

我直情行埋去都唔敢，因為本身唔太識，只係以前見過幾面同成日撞到，之後眼白白見住佢俾人食咗

有閒聊都叫錯過咩 似係你拒絕呢個機會喎

冇啦啦撞到呢d機會要把握呀
唔知幾時先會再有
點比人食左先
睇下有冇得補救囉

Agger 係唔抵幫既

想當年，中一放學，見到小學暗戀既女仔係對面馬路，係等紅綠燈個段時間，我諗緊打唔打招呼，最後就毒撚性格，真係就咁擦肩而過，那時我便知道，這段暗戀已經去到紅燈位

有................好耐好耐之前
嗰陣成班fd出嚟玩
慢慢佢同我傾偈 我地熟落咗
成日出嚟食飯睇戲
嗰陣好細個 乜都唔get
佢仲成日約我 打畀我
得閒摸吓我頭
但我後尾忙咗就少同佢聯絡
後尾先知佢係咁問我朋友我啲嘢
到我知嗰陣佢都有女朋友同block咗我

我平時見親佢都係佢同其他人傾緊計，又唔知點加入 上次完左聚會走個陣撞到，我又發緊夢，到佢行過左我回望至發覺佢（佢好似有同我講byebye)
暗戀既人比人食左我都試過，真心唔好受，唔想再試

冇啦啦撞到嘅機會最多嗰陣一個禮拜幾次，本身同校唔同系嘅，一直冇開口，因為唔肯定人哋點諗，又怕人哋覺得自己係痴漢，到後來親眼見到佢同咗人一齊

利申：好毒，成日暗戀人唔敢表白

我反而見親佢都係單對單

我細過都有試過，諗番同暗戀既人永遠都好似差一步

屌你咁多機會都唔好好把握，我有機會同伊家個個fd d 已經好滿足

咁你同人兩句都冇 到底鐘意佢d咩
有時人係會不斷比藉口自己
唔願意去嘗試去付出
其實傾句計真係nobig鵰
你試左先 到時再見步行步

唔想再錯過

Keep住contact囉
今日唔知聽日事既